其實仲會唔會有跌市

日日升 真係睇唔到會點跌

過埋年出業績希望佢會會勢落一落

唔會

無限印錢 唔洗諗 根本冇可能會跌